有冇手足好鍾意玩鳩p牌仔 or 考路試堆柒頭？

- cut線唔打燈 搞到條p牌仔要重dup
-瘋狂推鳩啲p牌仔 等佢手震
-開高燈射住佢

再唔係就扮路人
突然間馬路衝出黎 要佢重dup
等佢fail

我諗年中令到唔少人要重考
又冇幾千

你都幾撚on9

樓主好撚型 好想幫你含

通常我見啲人隊住人屎忽行咁gay
就會玩兩三下重迫力 考下後面反應力

@拉車福特

呢個唔敢
驚比佢推死

撞

我最鐘意快線揸50

Ho ball
睇住後面班柒頭係咁打個軑盤
特別係朝早繁忙時間

斑馬線彈出彈入

手足做得好

個日見到隻狗無啦啦衝出黎 原來係你條𨶙樣

搵日有個p牌仔見你衝出黎一緊張油門當break就撞撚死你條仆街冚家產

想當年你咪又係考出黎

早幾年考車嗰陣遇著呢啲柒頭
我落車打到佢以後行唔到路
最後坐咗幾年出番嚟再考過
一take pass

Sor 未拎過p牌
一拎就full llicense

死監躉死返入去啦死返入去坐啦

香港太多車，少d 司機會好d

垃撚圾 屌你老母

以前我楂私家車學牌，啄到部 RX7 打死火燈讓路俾我，電單車學牌就啄到部 AE111 打去駕駛學院投訴我

好彩你遇唔到我 我唔會重dup就你 架車唔係我自己 撞你咪撞你 有咩事考官都會知係你cut線唔打燈

Full License咪又係要考